[求救]電話成日係屋企wifi自動斷線

一直係屋企用電話放低幾分鐘就會自動斷左wifi，一開著個mon隔一陣就會自動連返，搞到有時d whatsapp都會遲左幾分鐘先收到，有冇人知點解會咁或者點解決到？
屋企用netvigator，電話用iphone7，係公司連wifi就冇呢個問題，一直keep住連線！
求賜救

部ip6都係咁 似係ios bug 屌佢老母

我ip6用到ip7都係咁

我都係網上行 最近係咁斷線

我直情係咁連佢一係係咁叫我打密碼
(打左10幾次都係咁叫我打)
有時打完又話錯
有時會無啦啦連到 但係連左又上唔到網
乜嘢線都冇搞過 無啦啦呢幾日就咁
呢幾日係屋企淨係用垃圾peopleLTE
利申都係netvigator